有冇人成日唔知做錯咩 激親另一半

做咩冇啦啦又嬲咗我

善心打破0回覆

我知我係好蠢 快啲話俾我聽我做錯啲咩啦